［求救］屋企走左隻老鼠入黎

屌今日走左隻老鼠入屋
問過隔離屋都話最近佢屋企走左隻老鼠入屋
樓下有間19酒樓荒廢左
早排已經成陣味，條邨多左好多甲由同飛蟲
屌你老母好撚驚
利申公屋仔

老鼠藥？

活捉會唔會好d

咩邨

將軍澳早排有刀手個條

頌明邊有酒樓

景林

屌 間酒樓原來執柒左
btw 用老鼠藥 加老鼠膠

記住鎖起曬啲食物喺膠箱入面 之前試過屋企嚟左隻老鼠連箱都咬爛埋

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!